有無人投資過自動售賣機?

上網見到有公司6萬蚊加盟買一間機 之後會代辦營運
聲稱1-2年可以回到本

想問下有無人做過 有無得做呢

好生意既話會唔會隔離放多部黎頂死你

佢聲稱採購 物流 落廣告同維修都包埋
姐係俾6萬加盟就可以唔洗理佢 等佢幫你run
但係部機就係你既 利潤全部歸返你
唔知有無伏

呢樣都可能會 7-11

要唔要牌？

賣咩

加盟左可以營運到幾時？
地點邊個揀？

必賺洗揾水魚加盟？

加盟完
再慢慢劏你姐
加盟多數講到好好開頭
之後未知

豆腐妹撈水魚

有錢賺點解自己唔出多幾部?
出黎開公司做生意6萬一部好小事

6萬蚊
入面條友 每個月坐底1萬人工啦

六萬包埋代營運
包到幾時先
一定唔會包到兩年
好多開支
放個位 人地又會收租收電費

邊到有得睇

做呢d機有無咩法例要跟？

有無巴絲識？

我估係呢間?

未試過售貨機買野

租金保險

我知你講邊間 果間連八達通考試都唔知pass左未
仲敢投資落去？

佢叫你投資65k 之後會退返12k你當收入
仲未計每月收入要對分
你計過佢部野要幾多年先回返本未

係呢間
佢講話永久代營運 但新開上網都無人加盟過
佢fb得自己啲打手留言
不過如果真係永久代營運 如果一個月有千五蚊
三年幾回本之後個個月袋千幾蚊都幾爽

又係龐氏騙局
用本金扮分紅拖幾年夠水魚就收鐺

有錢賺一定益你啦，一定係同你有親
三年回本，成三十幾厘回報既投資，銀行一定唔會批loan 啦

我睇租機同賣斷

淘寶有入coins 既，都有支援wechat pay 同支付寶既，係唔知香港用唔用得者

聽下聽下又真係幾伏

洗衣機都有得諗下

洗衣機入場太貴

洗衣機入場要幾錢?

要睇你賣咩PRODUCT姐, 你D野唔出名, 10年都無人買, 租金都蝕死你, 你估夜部野人地唔收你租?

認真post係到講搵人係入面坐,
我屌撚死曬你班小學雞呀, 做暑期作業啦

真係有人會加盟咩
唔係以為比咗錢就話做老闆咁呀話

有間千幾買架單車租出去做共享單車
話年半回本樓主可以試下

我響入面做緊，好撚辛苦

幾廿萬，但可以唔駛加盟自己玩。
我識有朋友開左檔(屋企人持有個屋苑細鋪，放租左大半年都租唔出所以自己做)，基本上唔駛點打理，得閒 Refill 返 D 野就得，當然唔算好好賺啦，但好過養塵 。

咁好搵點解唔問銀行借錢搞

其實機唔重要,係搵位租
機係淘寶搵到啦
香港唔支援wechat pay
但有8達通同支付寶香港等等

自己搞補貨個啲好麻煩

呢D要同拎貨既對拆, 我只BANDI果D, 你只係收3成左右, 其他都係畀出去

Gobeebike

大伏

呢啲機極難回本

根本人地一定會咁做

好似萬幾（當扣埋租），但個邊租金勁低，空鋪多過蟻 。

萬幾都ok丫 又唔洗睇住